HD 3.5 升三大 你問我答

咩科？

出來都係乞食

我個科都搵倒下食

Cu engine????

唔答人讀咩科咁有咩好問

我指由hd邊科升三大邊科

一講就自爆因為我個科收好少non jup
之前讀hpshcc

3.5 已經上到3大？

唔開咩科有咩好問

唔開科就收皮啦

pac?

大把人升啦 有乜好問

唔開科仲有乜好問

唔好話串9你， 我al 揸火箭上3大 first hon 出黎又係乞食， 科都唔講算la 你。

你問我答仲好

Cu engine3.1都有offer
利申：有offer 我狗都不如